個市已經升穿44500點...

22:54 墨西哥指數升幅擴大至1.5%，超過44500點，為去年11月以來的首次；墨西哥總統Amlo：墨西哥擁有強勁的貨幣和增速放緩的通脹，墨西哥經濟和金融穩定。美加墨貿易協定將獲批。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

阿七講得好

好快到港股

正

直上40000點

gogogo 上呀

你家母星期一會比人屌到星期五

可能星期一就上44500 呢

放心
好快到香港

7師兄